利雲最近15場歐聯只有兩場冇波入。

一場係作客利物浦
另一場係主場利物浦

反唔到了

利

所以利物浦今年出局咁就可以keep住個紀錄

利雲=利物蒲既雲加
所以唔忍心入自己愛隊